陳秋實上水？？

呢條先啱

邊度講緊佢上水

唔識英文？

哦…原來有其他用佢a/c

…

原來係一件文盲

第一句已經講左

屌...真係人如其名岸久久

屌你老母，都唔知點話你好
智商低真係無得救，浪費網絡資源

冇D幽默感

呢條撚樣唔係鬼, 我切.
劉曉波李旺陽呢啲又拉又鎖又被自殺, 你老尾呢條友會乜事都冇, 你呃鬼食豆腐

自膠, 冇睇內文

咪臭係！

你仆街啦, 標題黨, 我屌你老母, report你條柒頭

still/waiting/return…
係咩程度既英文？

樓主pin